［幕後］何君堯與一眾白衫男握手 面帶感謝之情

pish

巴打好眼力，
換衫唔換袋

push!

原來衫都冇換

黑社會叫佢特首呀

push

推到全世界都知

條仆街話720拍架喎條片

屌你老尾飯後路過？仆街何君妖

我意思係係咪真係720果晚影

720拍？
即係佢預先知情叫班畜牲去打人啦

fb見到 唔肯定
話唔埋同黨黎

如果係之前拍更加罪加一等